【團結誓言】平好少開POST，但今次要講淘大事件！

首先，我在此向所有同路人立誓：不分化、不篤灰、不割蓆，團結一致對抗極權！！如有違此誓，孤獨終老、百病纏身！！

近呢幾日，不論係連儂牆被破壞，定係今日「淘大事件」都有兩極意見，變相造成某程度上既分化！！呢個現象唔好，所以我一定要開個post講！！

一．「淘大事件」，對方抄我地行動，唔通我地咩都唔做? 答案一定係要行動回應!!
不過要視乎情況，以及用咩手段。今日既情況就係：當大部分手足都係天水圍既遊行既時候，藍屍廢老係淘大行動，以行動力黎講，手足要趕過去幫手已經有困難，更可況會分散遊行人數，所以一定要有「共識」，否則會作無謂既犧牲！
所以：
手段1：如果以後有同類事件，Set一個時間點出黎，例如係1個鐘後，集合到一定人數就去聲援抗議！！
手段2：快閃制造混亂，佢地貪錢-> 掉陰司紙。佢地愛國，我地可以掉傳單為佢地輸出革命、幫佢地平反六四等等。其他俾有更創意既你地諗。總之「兄弟爬山，各有各做」。
手段3：文宣，影相改圖，send番上大陸，係結構上瓦解佢地，都係個句俾有創意既你地諗。

二．連儂牆被破壞，手足被襲擊要點?
見到人破壞，我地人多對方人少就上前阻止，我地唔夠人多就call馬
連儂牆可以再起，不過資源有限，所以要起，就起大範圍，周圍都係！！

三．跳閘被捉點算? 緊係要走啦!!
1. 帶口罩先跳； 2. 健身；3. 搵手足一齊跳；4. 被捉就大叫幫手；5.手足見到有人被捉就上前幫手。

最後，不分化、不篤灰、不割蓆，團結一致對抗極權！！

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

正解

睇lihkg 互屌覺得灰心，其實出去一次就知係平行時空，企出黎的人好團結

推

推到置頂

posh

推！！

agree

不分化,不割席,兄弟爬山